伊院發燒護士：如果仲考慮緊罷唔罷工，求下你哋，唔好猶豫...

伊院有發燒護士：「如果仲考慮緊罷唔罷工，求下你哋，唔好猶豫...」

最新一宗武肺患者，前日曾入住伊院A5病房，昨日病情急劇惡化，轉至隔離病房，其後確診。

A5病房至少5名護士出現症狀，包括發燒或腹瀉，須在隔離病房留醫，該病房已暫停接收新症。

這一次，患者及其兒子14日內並無外遊紀錄，可以肯定的是，絕對是社區爆發。

其中一名有發燒病徵護士在IG說：「6個鐘之前，我寫緊交更紙，諗住聽日罷工... 3個鐘後有confirmed case」。

得知有病房有新增確診，同房的醫護同事攬著一起哭，「唔知點同屋企人講，我仲要close contact過個case」，豈料再過3個鐘，護士出現發燒症狀，急被送到隔離病房。

護士最後說「如果源頭做得好，醫護不用受這些苦」。

今次不幸的是A5，下次呢？

這是沒封關的後果，這是當權者考慮症區的人「被歧視」的後果，一女子錯誤決定，眾醫護承受，值得嗎？對醫護的家人公平嗎？

「如果呢一刻仲考慮緊罷唔罷工，我求下你哋，齊上齊落，唔好猶豫...」，罷工並非貪生怕死，而是為了一眾無辜的香港人。

醫護，也只有一條命。

(圖：發燒醫護IG story)

唔好有事呀

使唔使又跪呢？

好心痛

對支那人仁慈就係對香港人殘忍！

唔好再猶豫不決啦

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服「要死一起死」

推

pushhhhhh

Push

好人一定要平安

港共政府無人性，為咗奶共幫大陸分流d喪屍，就推班醫護去死，講白d就根本無當過你地係人，香港重要既專業人事。

唔好再咁天真做林鄭嘅condom
全部人罷工啦！

快啲罷工啦

慘

講真 冇人會怪你地罷工

香港人好可憐，比個有精神病既女人管左咁耐。
更可憐既係，知道事實都擺脫唔到佢

希望只係心理作用
驚到發燒。。。（絕對有可能）

支持醫護罷工

港共無能，封關勢在必行

求求大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

希望你冇事

林鄭血債等天收

真係好想喊, 點解呢啲咁嘅苦要前線受,要香港受

支持罷工

好人一生平安

琴日777 仲要串到…

唔好有事呀!!!!!

831

外國入菜，本地復耕

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

屌你老母 班藍醫護 有冇當撚過其他同事條命係命

醫護要撐住
支持罷工

推到支那核爆

關佢班同事乜事

為左救班支那畜
一定要冇事 加油

push

藍護中左？

推 唔好有事

真係好難過

要大步檻過

From 隔離post
不過話連個阿頭都中埋招

頂住呀

中左都一身殘
_____________________________________________________

國際戰線: 遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

好文共享 文武雙全

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

屌你老母

頂住丫

林鄭月娥殺人兇手

林鄭落地獄

好似有克驚話想去醫院做義工??
不如搵巴絲幫手上一日雞精班,
送班賤人上路, 早登彼岸吖??

希望冇事

你地無欠班高官

點解唔係藍屍中

721

咁撚仆街

姑娘要冇事啊

我淨係知罷的要堅持罷，唔好心軟。
因為唔罷果班做到絕望就會求人返去幫手。

齊心齊心

S

我愛你地

建議困柒婆入ward

而家已經太遲

佐敦店主已經係社區爆發

唔罷工就等死

全城撐醫護！

求下醫護擺工 唔值得為呢班人死

林鄭絕對欠你一家人同你一條命。

Get well soon

快D罷

Pish

攬著一起哭 gg

冇事嘅

屌班高官淨係出把口叫人謹守崗位

真係難聽過粗口啊

但點睇得出係藍阿頭？

咁高風險都唔俾佢著保護衣
黃得去邊

林奠想香港人死

唉，一日罷咪無事囉，係都要等，宜家出事先黎後悔

支持醫護無限期罷工

叫個政府食屎啦

醫護罷工開緊live

個阿頭抵撚死

支持醫護罷工 本人絕不割蓆

支持醫護

唉

一齊罷工啦，不可再猶豫，有第一個死亡個案啦。

好人一世平安🙏🏻

罷工la加油

唔想醫護送死

識有人想升護士長唔罷等人罷
唉

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

命仔緊要呀

去唔切狗屋，仇都報唔到

無任何證據都睇得出黃藍
係想像力豐富既

黃藍係良知，唔洗想像力
事實證明藍就係弱智自私冇同理心，你死你事

伊麗莎伯醫院乘機改名

希望護士手足大步檻過

開佢（阿頭）名，投訴佢冇埋份工

黃藍係政見

唔好有事
醫護加油
一齊和你罷

尋日唔係有班藍醫護話唔罷工咩
請繼續

好人要冇事平安

要平安渡過呀 一定冇事嫁

一個中咗fast test
同事

轉發出去啦 呢啲係應該要係wtsapp轉發比班師奶既文

港大醫學院院長梁卓偉表示，圍堵措施的效果視乎是否果斷，不應分階段進行，特別是兩階段的措施只是相隔數日，如果昨日的關口措施幾日前已實施會更好。

梁卓偉在本台節目《千禧年代》說，本港有個案不排除是本地傳染，推算感染相關個案的源頭在本月9至10日輸入，要之前封關才最有效。但他亦說對武漢或全世界都需要公道，早期沒有地方能想像疫情這麽大，而初期確診過程複雜，亦不是每個病人都能確診。

他又說，用電子手環進行家居隔離是正面的一步，但不應該只要求湖北來港的人戴上，任何來自有本地大型爆發地方的旅客都應該戴上。

肯封關未呀 攬炒之母

real? i also got same news but cant fc

唔罷工死咗冇人可憐

支持醫護界全面無限期罷工

好人要一生平安

一定要冇事呀

好人有好報，你地一定會無事架

Push
手足

其實而家封關已經無用
社區爆發已經潛伏緊

up

唔好有事，真心想喊

唔好有事手

推 支持

警暴已經去左人道層面
而且2014藍轉黃都見唔少，一早已經唔止係政見
係仲係唔係人，仲有冇同理心架分別

全部人都係人
你當唔同政見唔係人係你冇同情心姐

罷！

根本依個時勢醫護返工已經係專業失德，要隔離既人因為冇位放係普通病房，害撚死附近啲病人

你講林奠，定班話係黃就係曱甴架仆街
班香港警察殺人犯都係人，林鄭月娥都係人
但有啲人連牲畜都不如，支持班人渣架唔係人渣係咩，睇到班黑社會，ISIS撐香港警察就知拉
對香港警察，林奠講同理心等於同共産黨講同理心
共産黨員都係人，只不過個個手上都有幾條人命姐
你意思係你唔支持共産黨殺平民百姓就係你冇同情心
所以話藍都係垃圾繼續撐殺人政權拉，今次終国班平民架下場，遲早到你

你講既米反映黃藍是政見啦

child登：
唔好有事呀
再拖幾日就算肯封關都冇撚用
柒婆你死得未？
使唔使又跪呢？
好心痛
快啲罷工啦

不過以上人士 全部都返緊工 或者home office 又或者放緊假

好明顯講緊唔單止係政見，更係良知，理解能力有冇咁差，你中文拎幾

每人既對錯觀唔同 好似有人覺抗爭者抗爭係犯法有d應為係公民抗命
每人對良知 對錯 好壞都有唔同睇法
黃既覺警察錯 藍既覺警察啱
冇絕對良知只係政見唔同
Btw,中文lv:4

宣布唔會治療大陸病人直接揸爆佢春袋啦

咁同721話拉長來睇有咩唔同，殺人，傷人，見死不救並唔係政治唔同就當冇事，你口中所謂政治觀唔同架藍從拎刀斬人，到推人落樓，咪都做過
如果你當睇唔到當冇事，咁都冇話你必要
同冇良知架人講良知都嘥氣

你咁講黃既都有對唔同意見既人拳打腳踢，焚燒
對立場唔同既舖放火，破壞呢類冇良知既行為啦
每個立場都有好同唔好既人
Focus單一面一概而論只係以偏概全
手足被打覺可憐但藍絲被打覺開心，咁既黃米只係雙重標準

你中交拎乜

lm

請醫護人員放心罷工！無謂為支那陪葬！

屌你老母，喊乜撚，今日重未罷工嘅全部都係幫兇中咗都抵死要喊同你地個處長喊啦

加油 醫護

支持你地罷工呀 加油呀 e家肺炎邊有咁多人上街抗爭 唔推你地出黎頂住先點得呀

多謝醫護

🙏🙏🙏🙏康復